[集思廣益]澳洲好去處

小弟月中就會去Sydney玩二十日
一直都Search緊有D咩玩
應該仲會搭飛機落Melbourne
或者去New Zealand
跪求巴絲分享下個邊有咩玩

我可以話你知Sydney係無野玩

sydney我果陣去4日3夜都嫌多

Sydney。。。去完 opera house影張相就可以走人

冬天去澳洲除左滑雪仲可以點

澳洲早個月啱啱去完，悉尼你都係棄城啦，無野玩...

最開心喺開茲恩玩水同跳天

多謝咁多位巴絲話我知Sydney悶
咁如果飛內陸機應該飛去邊到好

Alice Springs

mel la

睇袋鼠

去埋brisbane 攬樹熊 落gold coast chill 返日